{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084438",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 동의대역점"
    },
    "text": "釜山地下鉄2号線の東義大駅2番出口から徒歩5分の距離に位置した駐車不可能なカフェは火曜日から月曜まで午前7時から夜10時まで運営されます。このカフェでは各種ドリンクメニューを提供します。アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアトは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールド・ブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどの駅からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "このカフェは釜山地下鉄2号線の東義大駅2番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は火曜日から月曜日まで午前7時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなドリンクメニューが提供されていますか？",
            "answer": "このカフェではアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールド・ブルー、グレープフルーツハニーブラック・ティー、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー、バナナブレンデッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドの価格は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノの価格は6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 694
    }
}